揸bxw嘅車主，你可能已吸入未知氣體！

話算我就係bxw買左架車大概半年左右，咁就係架13年既車，
岩岩揸落既時候你以為係寶x既皮味？佢D員工一開始都係咁樣講既，
之後慢慢揸落就唔係好對路，因為係勁大陣蠟筆味，同埋揸左一陣就會覺頭喉嚨好乾同埋唔舒服，之後就上網搵左好多資料，

發現原來外國官方一早出左案例，話13年既車隔音棉係出現問題，係可以比受影響既人免費更換，

好地地一舊隔音棉拆到出黎係咁撚樣：散撚曬

仲有外國youtuber拍左片：

咁我就好心搵bmx既員工問下，佢非常堅持話要我自己比錢換，又話完全唔關佢地事，成件事勁不負責任，而家我就比左錢換，等緊舊棉拎出黎，之後我就會拎去化驗所同埋唔同機構check。

希望大家好好留意一下大家車既異味啦，始終都係健康既問題，同埋每一日都唔知吸入緊咩氣體咁多個鐘，對身體有冇影響都唔知，大家好好關注一下。

屌，架新3系都唔知會唔會係咁呀，以後唔撚買

有無得搵lab 啲人check下？ 之前大陸血癌audi

屌佢老味，為及安全我比錢整左，應該過兩日拎得番，
佢應承話一定比番舊棉我
我拎番就驗撚硬！

唔係掛

屋企有老有幼真係唔好搞，長期咁坐都唔知點算

lm

你唔驚偷龍轉鳳？

佢要轉都無辦法啦，咪姐仲顯得佢有野

比錢買歐洲車買難受

日日擔驚受怕都唔知為乜

歐洲車真係個個牌子都會有問題

轉揸日本車

諗緊，搞掂呢壇野再轉

睇netflix dirty money VW 已經呃人呃到仆街 排
勁撚多NOx 殺唔少小朋友 同早產
仲要bmw Mercedes 都有類似問題

迫迫最愛porsche

Mazda 日本牌子 歐洲質素
或lexus 都應該唔錯

其實諗諗下都越諗越驚，坐左成半年都唔知會唔會對身體有影響，第時無得生仔啦

識貨我宜家揸緊3仔，真係好撚正

我渣07 年3 仔都比我想像中好 心思思想玩幾年2019 3 仔 就轉porsche

跟本新車嗰陣味就唔係皮味, 係膠水黎.... 你話你買左RR既咁我唔知

我之前部Q5 都有同樣問題。17年新車
係有陣類似塑膠嘅味類似新車嘅味。但揸咗好耐都唔散。揸咗一年頂唔順換車。

而家就係超大陣蠟筆膠味咁，已經試過曬洗冷氣換風隔清新機超多香氛都去唔到，仲要越聞越唔舒服，不過唔換番好就賣出去過唔到良心 唔想累下一手

之前仲見到有人話好鍾意新車皮味

啱呀，我而家就係成個車頭隔音棉換，我就等佢出到黎會係有幾臭

一定換你

一陣比另一架車嘅新綿你就仆街

新棉咁白換到既咩

其實你應該唔換 直接叫廠係部車拆出黎驗
由拆 拎辦 到驗都有公正行既人跟住
感覺上呢個最理想做法

佢地話佢地完全收唔到有問題既報告，
亦都歡迎我自己拎去驗，
驗完就歡迎你反映番比佢地聽，
串過馬撚

即係意見接受 態度照舊

已經換緊啦早兩日揸左番去

係，所以唔覺得佢地會應承就咁幫我拆去驗

對大客先會幫你含都得
買得一部半部班撚屌唔想理你咁款
你驗完一定要上報紙先有用 通左天佢地自然會搵你

買果陣就乜撚都得得得，
事後有咩真係想搵佢都要等兩星期覆
垃圾到仆街

呢條友打十次電話俾佢九次唔聽

Bmw

有知音人

13年1系 真係好臭 換要幾錢？

$9000

我買過325i，benz GLE400，lexus 最後都係日本嘢好D

等我搞掂完就去試下車先

你搵個sales傾安全問題
你癲定佢癲？

我都覺得呢個世界買野真係無乜保證
買親d野又係好鬼大陣味
吹極通風都係無咩改善
係廠商問題1d都唔出奇
巴打一定要追究到底

支持巴打

下次都係買返日本仔車

係咪12年冇事？

呢件事好耐啦

但就係問佢地就話完全無收過任何有關消息真係勁衰

唔記得轉ac?

支持巴打分享

好似好多人鍾意吸天拿水架

我唔買得新3系既咩

波子under vag

唔係麻? 係咪咁岩感冒炸?
如果驗到有野, BXW 執得喎
支持樓主一定要驗清佢, 保留追究權利

依家坐緊部530E, 雖然陣味香香地, 但又好似膠膠地, 只係聞得耐亦都唔覺唔舒服
但依家聽你講一講都好撚驚呀屌你

我果個係膠膠地既蠟筆味

話說全港最大雙層巴士供應商 Alexander Dennis ， 最暢銷嘅型號E500 MMC。車身都有陣蠟筆味，各大巴士公司估計已購入四千多部。

follow

其實正常都唔會有呢陣味

屌你老母，岩岩去持番架車
佢話唔撚收我錢，我一拎起舊棉臭撚到仆街
一定係我呢半年黎聞到既味加加強100倍版
我話咁我比錢拎番得唔得
又話要問下再覆，我屌你老母呀

咪撚大我，我已經book撚左兩間化驗所

屌你垃圾

上連登開post 佢地驚撚左你

我拎去驗到有野我上蘋果，到時全香港13年車都要免費換

都唔撚係果9000蚊既問題呀屌

打定比東張西望啦 雖然係cctvb 但個效果勁好多

佢而家又話要過幾日先決定呀屌

Ching 呢單野好早通咗天啦

咁條友又拖9左我成三個月

條氣唔順試下東張西望

比著係我慢慢同佢磨

屌 巴打講完，我都聞到自己架車有
如果要俾錢換，有冇講幾錢？

九萬都要俾
唔收錢佢當你接受左賠償

$9000
真心抵 我用左幾多香氛 蒸左幾撚多次都無用
今日一拎車 如像呼吸新鮮空氣

我今日一摸上手，即刻變黑粉，成隻手染晒色

俾錢叫佢即刻開收據交車就走啦
講到明你一定會搵化驗所同傳媒

唔該巴打
留名跟進

之前投訴講撚明，
佢都照樣話：你係要自己比錢架啦
串過馬撚
而家一拆出黎臭撚到仆街又話要再傾傾

希望唔係大陸audi翻版啦,
點重要得過健康呢

越講越驚，今日真係吸啖氣都清新啲
同埋可能新棉，覺得車頭個隔音好左，無咁嘈

睇完樓主個post, 好奇做下research
有D鬼佬話係dashboard下面近, 有塊黑色waxy野包住transmission tunnel
行車熱就會有味, 點睇?

其實佢唔係一著車就會有果陣味，開頭都以為冷氣
之後你當行左15分鐘起計就開始出黎
如果開窗陣味仲明顯

不過今日換完之黎，走左轉大西北來回兩個幾鐘都無再出現了

師兄可唔可以詳細分享下經過？我都有呢浸味想換好耐

支持報蘋果

辣殺歐洲車

Mercedes邊年邊款先

其實咁大單嘢冇理由外國唔會搞大佢㗎？究竟係咪真㗎

Diu 我都係13年 3GT

你有冇聞到先

搵cctvb啦

買就唔好買3系
起碼都5系開始啦

乜系都唔買了

黎緊想買全新3, 睇黎都要留意下先

買果陣就當你大爺好聲好氣
到有咩事想搵番佢地果陣就好像乞米咁
垃圾cs
自己諗

最尾都無即場拎到舊綿！？
咁而家咪又石沉大海，實扔左

肯定啦 我係寶馬廠我都會掉
大佬而家講緊全球幾百萬架私家車要recall

你氣味好難揾機度拎客觀證據

我諗到嘅得果部用黎度紅酒氣味出label部機可能幫到你

攞返舊件已經ok
有無事驗過咪知

唔會呀，佢話一定keep住，佢答實左我幾次
不過話要傾下，星期三前覆
不過佢就算覆我話唔洗錢
我都會照比錢拎走

岩呀，我簽約前佢應承左我會比番我先會簽

留名跟進

其實陣味似咩味？蠟筆味有d難想像

如果真係有事嘅話可能真係會出信比全香港recall

有結果先推啦
無啦啦推乜9

係囉

不如你報咗傳媒先攞去化驗，
傳媒幫你做證明，
唔係嘅話陣間個廠屈返你轉頭，
話純粹係你自己搞，冇人證明到

而家d撚樣好驚連登架
俾埋呢條link佢佢幫你含埋撚啜番乾淨都仲得

留名跟進 我都有味

有無話一定要有原廠維修記錄？
其實係咩味？

可唔可以直接同德國總公司投訴，有冇違反eu law?

其實係一陣好似蠟筆咁既味好難形容，不過聞到會好唔舒服同坐得耐都會暈

可以點樣投訴到

之前果部都係3gt, 不過16車

留名等睇化驗結果

保持耐性 班撚樣而家驚到仆街

留名

可能掉左包

祝您好運

你又知

我都係由呢個開始追尋，到搵到個源頭

應該唔會，陣味我呢一世都認得，搵幾個袋裝實都係臭到仆街

樓主呢？有化驗結果未？

樓主，有無結果？我都有咁既情況，蠟筆味！

希望得，我都覺得好臭

似乎樓主free左换就滅聲左

如果都想fix 問題，就一齊上去嘈，唔好喺到等人地嘅結果，坐享其成

利申，已上廠嘈

之前無咩消息又叫我唔好推

呢兩個星期香港發生咁多野都真係無時候去驗，因為都係開一至五既辦公時間，

其實有數位巴打都已經去左投訴同埋嘈佢
亦都有巴打換左/等緊換
其實訂貨同投訴都需時，換完出嚟會唔會free到都係未知之數，我應該都會等多幾個棉既樣本先一次過拎去驗。

可以點嘈，因為我二手車買，唔係經bmw

唔該樓主

我知其他車主都係出面二手買既，可以第一步試下打去Cs投訴話有味先

滅左聲？

你哩個心態唔啱，唔通二手車就唔係bmw? 而家佢地個品質出現問題，就有責任去處理，尤其關乎健康

樓主加油！

咁我都明，未試過就問清楚先

打電話 or 去哩個網站

講低個問題，mention 返有異味擔心影響健康，叫佢安排檢查更換，記得而家係佢地問題，態度要firm 啲唔好劣

收到，師兄

我都岩岩去寶馬換左，收左我9千幾，係有改善但仲係有陣味，同佢講又話要時間吹下喎我已經keep左堆隔音棉，想睇下各位有冇下一步？

駛乜等, 拿拿聲攞去驗啦

我只係話想整走陣味，問佢係咪個隔音棉問題，之後佢話可以換左佢試下，所以報左價整，但佢報稱香港未試過呢啲case

拆出嚟會唔會換塊正常俾你

見樓主當初態度強硬, 好似唔會向惡勢力低頭咁...
估唔到最終都係要向大財團屈服, 敵唔過金錢既誘惑,
最後成件事不了了之

返黎呀樓主, 唔好被消失呀

推

有無update
我部都係13年3gt, 一樣好大陣味

cls

樓主呢？

樓主呢

之前樓主留果個telegram已經搵唔到user

Tui

有冇其他車主投訴過

咩左？

寶馬咁on9都有
利伸: 前13年E92 M3現18年M4車主表示岩岩好避過左呢段生產日期

樓主

shit is this for real? been driving for years

返黎呀樓主

睇黎要推上報先可以召喚到樓主返黎

不明氣體可大可小, 快啲返黎呀樓主

現有車主幫下手推, 唔好比佢沉呀

樓主收左幾多錢封口呀?

到底係由頭到尾都係9UP 定袋左錢

會唔會係被消失左呀

即刻諗起呢單新聞

PUSH

究竟去咗邊

唔會放棄搵返樓主

呢排擺左幾包竹炭喺車，半個月換一次
用左一個月左右，陣味好似少左好多

Btw, 樓主呢？

我岩岩入手左架就係2013年320
樓主呢

咁大獲

樓主，化驗結果有致癌物嗎？

佢可能cancer死撚咗

間唔時開窗都舒服，又可以散下味

支持

13年320d都好似有味